我聽見達哥在玩完美世界

我聽見達朝滅亡聲音響起
為甚麼我沒有聽見達哥開台
叫著 引戰狗離開